【有片】ETV將粵語塑造為「惡魔」

Social segragation

好陰毒

中共既最終目標係一統所有野。

2004年

祝etv劇組家人生癌中風

明明想搞一統係普通話

全部都一統

wow

唔係

中國式統一係排毒 用語言打通北人南調同插旗 將土生土長的文化打擊